香港人越反抗，林鄭越強壯

Is

咁點呀？唔反呀？

老衲幾時中出林病呀

老衲素來有佛教林兆波既美譽

好打得

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

連登仔越掙扎，中聯辦越強硬

勁